====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les docks et pavillons existants et à édifier sont exclusivement voués , sous la forme d ' autorisations d ' occupation temporaire , à la culture , aux loisirs et à des activités associées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

